今日你地仲要番工丫麻？！OK！咁今日你地唔洗諗住收工番屋企！

手足！睇你地喇

呢個好玩，等班港豬訓公司啦！

後果自負

推

返埋聽日果份

唔好返屋企啦 咁中意返工

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

係公司訓，正呀，實加多你少少人工

岩呀! 同意!

幻想緊佢地準備訓公司然後老細叫佢地臨走記得熄冷氣個CONDOM樣

藍絲:暴徒成功爭取公司早收工

不夜城回歸

搞放工無乜意思
集中火力搞返工時段比較好

放工時段係籌碼黎
D人繼續返工咪唔好返屋企

係政府同黑警搞到大家收唔到工

出來塞交通其實都有風險
集中係最有成效時段去做比較好

呢個要推

我覺得市民已經開始麻木左返工難既問題
放工難係一種升級報復

支持

我支持
咁我聽日就唔洗番工